屌你，我個藍絲同事崩潰了，佢辛辛苦苦都要返工，但一放工就比警察喝罵

明明中環成個晏晝都冇警察
偏偏佢排除萬難返工，仲忽然自行OT，7點9終於最後一個走，
點知一落畢打街，班警察清場咁款，當佢狗咁喝佢走

我都唔知點應佢好

恭喜

要感謝D狗唔拉佢

驚就唔好出街

無中蕉都未轉黃

想睇佢點同你訴苦，想像唔到
多數都係，唔係因班暴徒......(下刪萬字)

比人屌幾句好慘咩

咁好笑

喝吓就崩潰
射 tg 咁點算呀

渣ga

唔好打飛機啦 成個tvb講緊市民同狗警同一陣線啦

差粒山埃彈佢就醒架啦

無拉佢就算啦

"成個tvb"

冇向皇軍鞠躬

死罪

叫佢帶返條香港好市民手帶 應該就無事

今日tvb個阿叔diu 9政府廢喎

除咗恭喜真係唔知講咩好

驚就唔好出街
好人好姐出咩街啊

點解D狗唔一棍OUT埋落去

射TG就崩潰
中射咁點算呀？

叫佢睇cctvb d 編劇新聞中和下

震撼教育 有錢都買唔到 佢執倒啦

成班友個個仲睇cctvb

點解唔係公司過夜,聽日返工?

我估佢崩潰 係因為「OT完」都要俾人喝
佢好有可能連TG係咩 都唔知

無雞姦佢未算好
辛苦完一日
屎眼都失守埋
之後仲要安慰自己
話係警察工作辛苦
值得俾佢地射到成條腸都係精

我地要全香港黃多過藍，好似中共杯葛法輪功咁

心都涼曬

撐警的下場

咁鐘意番工 唔好番屋企 留守到聽朝啦

千辛萬苦換狗𨳒

佢地唔轉色 個價值就只係咁多

我都見過
畀差佬屌藍絲想屌返佢轉頭

你一定要好好tum佢

將佢拉過黎

呢啲人最易tum

好人好者....

真定作文

大家都ot不用分那麼細

我公司d廢老見到呢兩日既景況都粒撚哂，
已經冇咩點討論

2054 西灣河黑旗

傳說級嘅路障 就係呢啲 千其唔好整呀

推

同班狗傾下囉

點解唔用既定行之有效既投訴機制投訴?

行去佢地面前
我好支持你地架
點解要鬧我

俾阿sir屌柒係你既榮幸

沉默嘅報應
真係以為d畜生狗係同路人？

同佢講 你見到你啲英雄啦

答佢 ：你好人好者點會比警察搞呀,肯定係你挑釁警方先啦

藍絲；警察係權威，罵我即係我有錯

阿sir 做嘢唔洗你教

唔出現咪無事

無拉佢

同佢講 叫佢唔好喺中環搞事咪唔會畀狗咬囉

希望係真

驚就唔好收工
收左聽日又冇車番工 不如留係公司瞓

說服佢變黃

瞓公司咪得

驚就唔好返屋企囉
喺公司瞓就唔驚冇車返

叫佢同皇軍跪安啦 見到主子要識做呀

唔反抗香港人就係賤民 早啲習慣幾好

仲唔快d多謝警察不殺之恩

仲有命呻即係冇事啦

好快d 走喇,再眼望望姐係暴徒啦

呢樣真

無捉走佢咪算好彩

咁熱愛工作，重返屋企？

毛漢定侓

咁鍾意返工又做乜放工呀
係公司訓喇屌

抵啦

佢的確係警犬既狗黎

叫佢屌9 d警察啦

真？

，

感謝黨.
感謝甴大大
對住藍絲, 咩場合都適合講

抵撚死

放乜嘢工啫
咁愛份工就應該死守公司啦

你冇搞事啲警察點會兇你呀?
你一定係黃屍暴徒啦

無拉9你 重唔揾啲藍絲圍爐歌頌軍皇

做得港豬預咗啦

又要講多一次

班狗係condom
藍絲一樣都被狗當係condom

啱啦 就係想咁

係咪真 唔好哄我開心wo

唔好成日PO宜D打飛機PO..好假, 藍絲只會繼續怪示威者

係公司訓撚埋嘛

震撼教育
你講千9幾句都唔及佢自己感受一下深

恭喜佢啦, 仲問

你睇下! 連Citibank個高層都比黑警拉埋啦! 你無事咪執到囉!!!

"夜晚晚仲係條街度一定係搞事啦"

腦殘都有得醫
幾勵志

都未去到咁，聽日再黎過啦

不如建議你同事搬去公司訓啦
千辛萬苦去返工
返工咁重要 做個工囚與世無爭

針唔吉到肉唔知痛 d藍絲真係唔畀人打唔知驚

藍豬真係針拮到肉先識痛

佢應該跪拜多謝狗狗狗

唔洗多講，擺明係黃絲暴徒啦

tvb個阿叔意思係指未打死晒啲學生乍我諗

抵

叫佢體諒下，行埋去鞠個躬 講聲thank you sir 就返屋企瞓 瞓咩事都無，唔好擺係心到

叫佢返公司紮營
咁就唔使怕冇車返工啦